十月一日發夢道具：彩彈、陰司紙

十月一日賀佢老母，彩彈嘅作用唔使講，已經好多post講過。陰司紙輕便成本低，一路行一路灑溪錢真係可以盡情羞辱共匪另外亦都係告慰犧牲咗嘅手足仲有少少時間，大家快D去買

推推推

賀佢老母

推

死黑警，就算今日你地死守成功全日，我地就聽日同你6區起義。睇你守得幾多日

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push